12號遊行目的地：美國領事館

同差佬硬碰？咪傻啦 真係搶灘咁打先有機會但根本冇咁多人

外國巴絲去返當地政府，例如倫敦去唐寧街十號，要求即時取消對香港及特區護照一切特別及免簽證待遇，即時禁止香港政治委任官員、紀律部隊人員、保皇黨立法會議員及其親人入/過境